祖莊遜讓我下沉，祖高爾讓我哭

若沉重，獲得煲炭亦滿足